距離爆煲欠一間大型國際金融企業倒閉

邊間最有可能？我估德銀

德指一個月無咗40%

會救既

德銀大股東海航自己都顧唔掂

Db唔係咁重要
睇下德國救唔救囉 db都廢左咁多年

減持完都仲係大股東？

金融海嘯之後，尤其大型銀行政策收得好緊，無咁易爆喎...

Hsbc??

點會咁易

到時廢老一車車送去上水屠房

等睇世紀供股2.0

全民失業

定已經爆緊?
股災真正成因？ETF指數基金製造泡沫 正在推毀股市 被動投資與迷你債券相似

當年今日

HSBC上一年仲有錢賺,不過仲有重估資產,股息派到要蝕錢

德銀爆啦希望

hsbc

等睇金融肺炎

Ae

basel3緊到咁
大把at1 bond buffer

5號

DB部車仲實際啦

HSBC 難少少，儲備咁足

大陸好難爆，封閉市場任佢玩

內銀唔跟正常經濟理論行，唔好玩

聽到老細話好多客收到margin call

利申：番緊pb

DB

DB la, 之前已經好唔掂

佢爆就真係支爆啦

匯豐

Citibank should be safe

HSBC

真

Db

Dbk同citibank都高位唔見左50%

比例上都多？

平時好少會有呢啲情況有錢人俾人margin call你想像到有幾罕有

買咗咩

中共啲海外投資柒到也咁
德銀
匯豐

跌到仆晒街

呢兩間野都係大到不能倒
輸既只有大股東

乜有錢人會輸到margin call?

等緊德銀

Bang bang bang

Mellon ?

牛牛 支那可能已經用香港客户證券抵押救支那

Hsbc點會執
缺水就供股，香港班廢老扑街都會供

唔一定individual既～有啲客喺一間公司咁

好多公司都喺會拎啲儲備去炒，尤其喺先收錢後俾貨/serivce果啲講左咩自己參透下

跌得急姐
補倉咪無事
有起事上嚟賣緊少少樓咪得

冇人撐意爆？ 意大利最大銀行UniCredit都由07年高位200幾歐跌到宜家得6個幾，較52週高跌咗超過一半

經濟都未差到咁姐 只係有泡沫 未大到要爆 今時今日嘅科技股同以前科網唔同 係實力同業積唔係靠吹出黎 只係股價十年大牛升到冇頂借今次武漢肺炎回調下姐

好魔幻，共產黨玩資本戰

股市即係金融戰第一步 然後打貨幣戰科技戰

經典回帶
We not only save the banks...

「我地用最低既武力」講得出做得到

屌你

德銀同渣打一齊爆都得

渣打好似好多中東exposure
（唔知係咪，非做謠）

德銀國家一定救 不過係咪間間大投行都有咁嘅待遇就唔知 間間情況其實都係咁差

其實只要響匪區主場是咪好難玩贏共匪

如果係爆消費貸嗰類本來好低風險既野

連同石油相關貸款

係可以爆的，就算唔爆，要供股都嚇死你

保險公司會唔會爆

人類總是

我一直當呢個國家喺歐債之後冇起過

中國共產黨同共產主義社會主義仲撚有關係咩

德意志銀行

4.64 EUR −0.47 (9.16%)

日日都破地獄價

Bang bang bang.

中國會唔會借機出水救citi bank + 德銀？

想問 美市08果時有咩大公司執左
果時太細 剩係聽過雷曼爆煲咋wo
nok kodk都未執
ba應該都唔會執

aig差d執
citi bank都跌到得$usd1

又唔係補唔到倉
成到身家嚮入面咩

當年citi真係差啲收皮 都係美國出手先可以頂到

大到唔可以爆

政府救硬

deutsche bank由08年到依家跌左95%
其實都等於爆左

中共依兩間都玩難左，一間玩債，一間玩按揭

老美今朝降RRR, 銀行又水浸借錢出街

下次真係唔知仲有咩牌出

暫時華爾街做緊最大韮菜

有幾間大嘅比人買咗

你唔洗考慮油價?

咁東亞 ?

你講d嘢全部無因果邏輯好難討論

我覺得你係先落結論，然後找一渣野去支持返你個論述。

你無考慮過
1：油價戰，入邊最大影響既係沙俄
2：美國頁岩油本身負債
3：美國融資係靠個股市
4：疫情
5：減息+QE反而推冧個市

與其話大陸隊死美國，點解無沙俄份?
你依家似係自圓其說，無咩參考價值
簡單問你一句：跌到幾時完?你都答唔出啦

屠房：

無錯
依家D通識科害死人
有咩理由揀左個立場再去搵論點去撐

依家監管嚴左好多啦
最有機會都係中資果批

Standard chartered also

好耐之前係 西亞借既%最多
但呢d銀行仔執柒左都冇咩影響

係咁借俾大陸...

依家一棍扑爆你個頭

支資都唔係用市場經濟學去解釋
四大支銀一定唔會爆
就算要殺好多間民企 / 加稅 / 債轉股乜鳩都好
唔可以破產 一破就信心危機 冇得救

沙士到依家都係咁啦

中共有咩能力追擊美元

無可能 你太睇小共產黨個底
共產黨渣緊既美債已經保住佢永遠不死

無錯 渣打係

請問係咩野高位?

係 多得美國政府科水救aig

點會不死姐
D bonds都係用嚟back住d RMB asset, 郁唔到
當然中国有回血劍

半賣半送比支那

快D開市啦
本細正期開唔得多

又係你話要問人睇法
依家駁唔到就係度扮高深
債市泡沫必破呢句野都有問題啦
何為泡沫?
何為必破?
你講埋呢D野，掃埋一街都有人講啦
最緊要係個時間點呀，壽頭

你呢堆野都錯撚曬啦
1：美國本土個經濟係無問題，有問題既係債務比率過高
2：投資者失去信心，咩事失去信心先?失去咩信心先?
3：如果純粹係唔夠美元就會爆，咁QE7000做咩又跌?
4：上兩個星期美匯咁高，沽乜春?
你中學畢業未?

答左你啦，肯覆未?

支那內銀股

唔講呢句都無咁嬲
頂多當你中學雞
自大到以為你可以睇穿個環球經濟，你估你係媽咪麵呀?
你係咁勁，你發撚左達啦，洗上黎連登係度鳩吹?

經濟咁都唔差？

難d，一般保險同再保會爆都未輪到人壽保險公司

咁做中国自己死十世啦
RMB升值更加影響出口
加速支爆
你估美國爆先定中国爆先

高盛

汽車廠？

你咁就叫駁左?

認真 港航真係死撚緊

呢d post好多五毛入嚟搞笑

9UP唔洗本

未輪到佢

其實你up乜鳩
壟斷乜原材料?
油? 金屬? 技術？水？食物？
乜產能？不嬲產能過剩oversupply 要一帶一路去解決
失業人口多= 勞動人口充足呀

重創美國金融做乜鳩
中国有需要到美國/香港融資
融資唔到又會影響国內企業好撚on9

如果hsbc死咗
成個香港可以唔使要

今次金融市場流動性好似無乜問題喎 應該唔會爆卦

成日話 hsbc死

Accumulator, short put

睇到r撚哂頭

大股東係中國人

無咁易爆都爆到嘅話...

點止廢老
所有係匯豐有存款個啲人都死
然後一間銀行死 其他銀行都會濟提
每一個有資產嘅香港人都會死
最開心應該係窮撚

終於知點解會升唔起

啱喇，隊多棍落去一天光哂

香港有存款保障 無事的

你咁講反而覺得係俄佬想美國死，中國只係手套

希望ching可以講多d

最開心梗係開哂離岸戶口兼匯埋走既人啦

其實而家check 得咁嚴，好難爆

你睇條傻尻講野模式就知佢支那小粉紅啦
無數個陰謀論 無事實去support 跟住帶出黎個答案就係支共最撚勁

當年有買已經發達

留意邊間大公司負債高

stalk 你冇嘢睇嘅

唔係得50萬咋咩

保險公司

咁貿易戰贏到開巷啦

口罩原料呀on9仔

1間銀行50 萬囉
咁你500 萬身家 可以分10間銀行放架

呢個post好多人好認真咁同條鳩嗡中學雞討論
慳返啲時間啦各位巴絲

hsbc離岸戶口

咩叫超級代理人？

炮灰黎
爆煲一定唔會救佢先
規模未去到hsbc影響力
又唔係支共親生仔好似支銀建行工行
又無其他國家資本撐住好似星展citi

咁支那房地產企業死撚硬
槓桿比例高到癡線

咁支那唔可以用常理去睇，因為有黨

你真係咁肯定經濟停擺幾個月流動性會冇問題？

唔講內容, 當年真係好美好
無線新聞好專業
立法會好有氣勢

德銀勁撚投共

香港人係Citibank 既錢咪

1. 個場都係中國朋友俾人害得最慘

2. 美國嘅回復能力之強，你唔睇好都唔好沽佢

3. 中國既銀行唔會執，共國可以直接印錢入去

死都死歐洲班廢物

Jp morgan 有d野，一下跌左2成

支那算唔算捱過左滅黨危機
七傷拳打到美國無力再制裁
自己代價只係死一堆芝麻人同生產力
民族向心仲團結左

其實今次金融系統無問題 儲備金都夠
係恐慌姐 唔同之前結構性
一出現轉折點 例如有藥 所有野會短時間還原

可以禁沽 邊有人夠佢玩
除非外資撤晒 支幣換唔到外幣

英國只會救 hsbc uk, 分拆出嚟果舊 hsbc holding 就做投行，下面有 hsbc hk, 呢舊野英國唔會救

如果你睇考慮佢渣人嘅債
咁冇理由唔睇埋佢自己爭人嘅錢
兩條數一比，就發覺佢手頭嘅美債都係小菜一碟

德銀最大機會

邊個政府救？

難怪總係覺得有人死頂爛頂個巿

呢下完全明白咩回事了港股咁強，pb都被call

勸你唔好走出黎畀人當笑話

咪講撚左俾你聽囉小粉紅 你全部野都係無證據既陰謀論呀
唯一事實既係美股跌囉 跟住你唔知邊度黎D幻想力加咩中共發動金融戰落去
我夠可以話係聖誕老人沽尻美股沽撚到佢起到身啦

爆爆爆

咪撚on9 英國有咩能力救
得罪講句香港救到都未到英國

every attack is fucking offensive bro

500萬咋 你睇少咗香港人
再者政府都唔會有咁多錢賠

十年內還返比你地

我覺得係航空公司 之後先去金融公司

個個都借錢買bond 想唔仆街都幾難

AQ好多都開始接double

有d開始頂唔順要unwind

東亞病夫

唔洗金融
波音執笠都咪話唔驚

淨係巴郡加蘋果 d cash 都救到美國兩次市

似波音

歐洲國債全線斬倉急跌

橋水爆緊